好攰

又亂諗嘢 又諗返以前啲嘢
我都唔想架

諗咩

不能說的咪咪

ex？

諗緊你

你知我係乜水咩

今日收工一路行一路數樓梯

行咗52級樓梯 減肥成功

雲豬

咁ex？定現任

我要減肥呀！

條 放棄吧啦

你條女呢？

收聲啦死肥仔

仲係度呀

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪未

未啦 乖仔嚟

幸福啦依家

how about u

Also good
日啪夜啪
你又啪啪啪
我又啪啪啪
大家一齊啪啪啪

still之前果個？

專一喔

潤我咁話

驚你又好似g前咁